[紙上談兵] 男神同毒撚既分別

最近睇左本教毒撚溝女嘅書
作為毒撚嘅我 睇完呢本書獲益良多
希望同大家分享一下 挽救一下香港男人同毒撚嘅尊嚴

其實唔單止講毒撚
一個男人應該抱住咩心態識女仔
一個男神有咩特質吸引女仔

作者第一點已經講到Neediness呢個問題 即係CHUR：
一個男人既吸引力同Neediness成反比例
普遍嚟講
一個男人越CHUR 吸引力越低
相反地一個男人越唔CHUR 吸引力就越高

Neediness is when a man places a higher priority on others’ perceptions of him than his perception of himself. A needy man’s actions and words will therefore be primarily motivated by impressing and winning approval from others.

Non-neediness is when a man places a higher priority on his own perception of himself than the perceptions of others. A non-needy man’s actions and words will therefore be primarily motivated by embodying his own values and desires.

可能你會話 我從來都唔介意人哋點睇我
你會覺得自己係NON-NEEDY
你有冇試過如果女女已讀不回 唔覆你 你就覺得好唔開心
呢個已經係一個NEEDY既行為: You are seeking her approval and responses.
仲有好多 例如毒撚會覺得所有女人都係雞,結婚一定要同處女等等
我以前都有依啲諗法
呢啲全部都係NEEDY啲嘅行為

作者一個比喻都幾搞笑：
To most women, a man with no neediness is like a woman with perfect tits and a gorgeously sculpted ass.

其實呢個道理喺我哋祖先仲住緊山窿嘅時候已經見到
個陣時冇物質資本,冇social media嚟衡量一個人嘅價值
所以女人會睇一個男人嘅行為
去判斷呢個男人可唔可以幫佢照顧到佢嘅後代
These are the man who would be sexually selected over the course of hundreds of thousands of years.

但係呢啲男人從來都唔會係beg women to be with her, 做兵仔
唔會係一啲淆底, who cant stand up for himself, whose emotions are dictated by others

呢啲男人通常係最能夠控製到自己,唔驚威脅
最重要最重要嘅係
佢哋唔介意畀女人拒絕
因為佢哋嘅對自己嘅價值觀 唔係based on 人哋接唔接受佢
人揀人佢嘅時候 佢同時亦都可以揀人
佢唔會介意 一啲同自己預期有出入嘅事件發生
唔介意有幾多人識得佢 因為佢覺得自已經係最正
唔需要人哋嘅認同 甚至當有人唔認同佢嘅時候 佢哋唔會覺得offensive
They can just simply walk away.
佢哋明白呢個世界 is not always about him
佢可以做嘅就係控製自己同心理質素

其實chur既方法唔係唔得 但有問題

毒撚既chur就會真心為條女做好多野
如果比人reject左 就會覺得好hurt好offensive 所有女人都係雞
其實俾人reject係一件好事
仆街d既女女咪收你做兵

Player既chur 佢地覺得被人reject係無咩所謂
得就有得食 唔得咪下一個
對於入世未深嘅妹妹仔好有用

所以高質既女女覺得chur 唔係毒撚就係player

好啦比你chur到條女 又係真心
通常呢d女女好鐘意被人chur被人關心
當你多野做 無時間陪佢 佢就可能覺得你變左心
最大嘅問題係如果有一個更加關心佢嘅男人出現
你就會gg了

所以靠chur來維持一段關係係好難

今日再講住咁多先
本書叫做 Models: Attract Women Through Honesty
作者另一本書叫做 The subtle art of not giving fuck
都好好睇

知易行難呀ching

學術交流

咪係

脫毒無話過係一件好容易既事

Ladies and gentlemen may I have your attention pls?

stfu

講多d

好難啊

你覺得真係有人會留意你neediness? 收皮啦

Too long didn't read

有冇中文版

其實道理好簡單
暖男唔愛愛賤男

絕大部份囡囡都有種鍾意俾賤男玩嘅傾向
而且仲ff自己會係賤男嘅最後一個
玩殘玩謝先出黎怨天怨地，男人無個好，遇唔到好男人

暖男同毒撚一係幫賤男埋單，一係打飛機打到去兩腳一伸個日

但公道啲講，男人咪又一樣咁犯賤
波大萬事成，蛇蠍女都狗衝
睇下前排幾多男人俾人呃9買倫敦金

利申，毒撚

你係毒撚唔chur = 世界清靜
男神唔chur =好cool好型

唔適用於香港

幾高質
好認同好介意人地點睇自己個點
不過要變就要啲時間

其實都啱
愈唔想理愈hea覆嘅女就點都唔死心
相反我愈上心愈想搵佢嘅就女愛理不理

溝女係一種投資(investment)

投資即係代表你可以犧牲幾多 呢啲包括你嘅emotion,金錢同時間 或者對你對其他人嘅motivation

一個男人係唔應該投資 多過對方能夠為你付出嘅
因為會令到你貶值
女女對一啲貶值嘅嘢冇興趣
咁樣講有啲唔公平 基本上所有人對貶值嘅嘢係冇興趣
點解個個都想買樓 因為樓係唔會貶值(暫時睇嚟)

Instead of giving free stuffs, 你可以嘗試同女女trade
你為佢做嘢嘅時候 同時ask for return
Eg. 叫佢請你食餐飯 (當然個return要合理啦 )
一個成功嘅trade 除咗能夠為雙方保持應有嘅價值
同時都建立咗信任

如果你嚟唔肯畀return你 你就應該唔撚理佢
代表佢係一個鐘意收兵 鍾意munipulate其他人
呢啲女女好危險 亦都唔好嘗試溝佢
Just because she is pretty and u cant reject her
Come on have a little bit of self-respect on you own!!!!!!

一個needy man可以透過performance 扮做non-needy
呢啲performance 包括其他溝女書教嘅pick up lines
扮對佢冇興趣, 唔覆或者遲覆佢message
但係好快穿煲

但係囡囡對neediness好sensitive
佢哋會分析你嘅行為同說話既intention 去detect你嘅neediness
亦都解釋咗點解囡囡可以無啦啦 對你一啲unimportant,harmless嘅message已讀不回
呢啲咁嘅message可能睇落冇傷害性
但係唔好意思 佢哋已經知道你想點:
Your actions base on a constant need for approval.

You are just a fucking needy man. Pathetic. BYE!!!

樣嘅分別

唔好溝女 做毒撚做好

lm

本書幾有趣

對於樣嘅問題

假設...
一個樣衰但係有價值嘅人(連登毒撚)
一個靚仔冇價值嘅人(MK仔)
加埋Bill Gate
同時間頭溝一條女

情況1:
條女比條mk仔溝咗

Needy man: 連登仔講得啱 冇樣就唔好溝女 錢都唔係最重要 返屋企打飛機先 仆街mk仔

Non-needy嘅男人: 條女淨係鐘意睇樣嘅 不了

情況2:
條女比Bill Gate溝咗

一個Needy嘅男人: 連登仔講得啱 冇錢唔好溝女 果然所有女人都係雞

Non-needy嘅男人: 原來條女係貪錢嘅 不了

你要明白 呢個世界唔係圍住你轉
每個人有佢嘅preference
唔可以將你自己嘅價值觀套落嚟人哋嗰度
港女鍾意含洋腸
Needy man: 所有女人都係雞!!
Non-needy man: 鍾意洋腸 其實我都鍾意緊D嘅pussy

Non-needy man會透過增值自己吸引其他人
增值包括你嘅學識，修養，興趣
同時間會吸引一啲同自己價值一樣嘅人
呢個目的除咗可以吸引到啲高質嘅女女
同時間可以screen走mk妹 貪錢

咁睇嚟香港有最少一半以上嘅男性青年唔係男人嚟
因為佢地咩都唔做嘅話，就會埋首對住電話/電腦
同佢講野仲要震哂口

道理我明
但我連同人基本對答嘅能力都無呀

點解？你可能要搵下speech therapy

昅女算唔算needy

我主要係同社會太脫節
同埋唔知搭唔搭嘴好

你要睇下你動機
純粹鹹濕？
定係你會睇下條女有無仔
跟住會諗咁7/mk 都有女
或者生定靚仔真係好
咁就係needy

咁樣都算係needy
你驚比人話脫節
你對自己價值base on其他人對你既睇法
無錯 你係可能會比人reject
比人慢慢reject 就慣

就算一個原全跟貼潮流既人
都會比人話佢chok 扮野
你跟本無可能滿足全部人

You do it simply just because u like it!!!

思想同談吐好重要
我覺得可以搵下d外國人參考下
點解鬼佬比你班亞洲短撚易食女
唔通真係靠撚大咩

純粹咸濕

你唔需要理咁多呢啲theory既野 ，對你無幫助
你根本就唔得 你知呢啲都曬氣 因為你唔會做到

1. 樣貌外表如何
2. 自信 （經驗 ,家底,外表 之類構成）

無第一 就好好完美 第2 咪有大把options up to you 咯
而唔洗沉哂船咁 比啲女 秤住個鼻哥走

好簡單je 洗乜佢講 仲講撚到 元始祖先已經係咁
賴theory咁 就呃到你啲傻_

未必純粹因為大賓周 但鳩大絕對係一個理由
係歡場唔講大鳩唔通同你講理想

同理

一個大波既怪獸都可以有一班仔 係同一道理
未必純粹因為佢波大 但絕對係一個因素

有啲野你無得裝 你好掂大把女 自然唔會needy
當你乜都無， 你好難扮

溝女 既所有野 都係講條件
淨翻個10% 係運氣 同自己把握
你無條件 除非比你好好彩識到而條女又唔知點解好冧你，
唔敢話無 ， 運氣 天注定

原來你只係想歡場作樂
咁樣叫雞都滿足到你啦

討論吸引力問題者

始終硬件問題最難OVERCOME

鬼佬更加唔洗講 人地高lv場 黎到香港等於入左新手村一樣 無論外表 層次都高太多班 完全唔洗講
正常少少既鬼佬 完全都可以開無雙mode
they got nothing to lose

無錯
覺得自己先天條件不足
就安安份份做毒撚就岩啦

本書唔係教你點樣食女 溝女
係講你應該抱持住一個點樣既心態去認識異性
先天條件係其中一個因素
但係作者話最重要係心態 你做每野樣背後既intention

再者
唔係只係溝女
做人就應該抱持住non-needy既心態

多謝你推介先
我遲啲會去參考下 取下經

重要去取悅對方，不了
人老左就唔想搞咁多，搵下其他興趣
女人可有可無，又唔會有左一夜發達
又唔會改變你人生

男人最緊要做返自己有目標

Agree 運氣=緣份
作者都theoretically 分左3類：
1. Right people， Right time，Right place
呢類通常都一齊
2. Right people，Right time，Wrong place
可能係long date 最後無法一齊
3. Right people，Wrong time，Right place
結左婚或者有仔既，最後唔好搞，付出同收 穫唔成正比例

又一個以為睇完d pua書就可以升仙既毒撚
利申: pua

毒男唔出聲=唔識社交 唔識做人 口才唔好

靚仔唔出聲=好cool好有型

其實港男有咩輸？
輸左個屌鬆西既機會？

就係輸係先入為主睇低自己

邊度買到？ 唔想上amazon

冇錯! 應該開多啲呢啲正能量POST
呢幾日啲新聞完全show到港男係幾咁垃圾
明明啲女全部整容雞樣/mk妹樣, 都狗衝晒去, 課晒金俾人...
港男們可否爭氣點? 冇女唔會死架

評已正

高質post

樓主可唔可以打中文英文差

本來好needy但分左手之後明白樓主所講既野
lm

If every girl you date is unstable and crazy, that’s a reflection of your emotional maturity level.

It’s a reflection of your confidence or lack of confidence. It’s a reflection of your neediness.

Non-needy people don’t date needy people and vice-versa. They can’t because there’s no attraction to begin with.

By Mark Manson.

佢本the subtle art of not giving fuck書店有

盡量啦 中文廢

老實講
D英文易到咁都唔識
點溝女

出去食高級餐廳
This this this
失禮死人

講開英文
剩係學下鬼佬紳士果套
最簡單由主動開門，食野時拉椅比女坐
係第一印象已經好有幫助
我個初戀ex以為我食過好多女所以識
其實我睇戲學番黎

呢個睇情況啦
如果係d好高級餐廳咪做下

真係唔係為左安慰你地
自己識個朋友
典型毒撚 肥7矮毒 鐘意動漫

唔介意批評人哋 同時接受到其他人對佢既批批評
咁佢講野有頭有腦 勤力
做野有責任心 信得過
最重要唔介意人地笑佢毒
叫佢換下衫 剪下頭髮都一定溝到女
佢同我講話女人好麻煩 唔想溝

你問我如果 佢同mk仔落club溝女
一定mk仔贏

但係邊個搵到好老婆過世 如果佢想搵
一定係佢

人到完全絕望嘅時候, 就唔會再needy, 因為知道:

從來沒我份

講得好

其實唔算係安慰

諗番起的確同佢去都係幾高級果類

除老婆要處女同needy有咩關係？

娶

Lm

巴打收唔收徒弟

第一句係指？
sor英文廢jer

Needy 嘅人變成 non-needy 係要啲時間
我覺得主要係睇心態同性格

一個人feel 到自己有neediness，你就會慢慢去show俾人知有呢個需要。(無論係言語上定行動上。

愈多嘅付出或者你會成功，但好多時都係失敗。你嘅好會俾其他人詮釋成有目的，因為佢哋唔知你諗緊乜。(利申：以前經常遇到

冇人會care你噉多。Sad but true

你唯一做好嘅就係做好自己。

其實好多人，就算朋友關係，都唔受needy，除非同佢相處得耐，明白佢。甚至你對人嘅好，人哋會覺得over咗。漸漸你會覺得人哋唔明你。啱㗎，佢哋唔會噉易明白你，因為唔係噉多人都係噉無私or care人。

見到樓上一大堆巴打呻話學唔識。
其實needy 同non-needy 點解唔可以同時存在呢？

學咗non-needy嘅skill 又唔一定叫你成個人變曬。啲skill都係相處技巧啫，想用咪用。唔好因為人而去改變自己就得，但你要知人哋點諗然後做對應。你唔係為咗取悅佢，而係令你自己覺得呢段關係係舒服嘅。

講真，唔鍾意就走，離開佢。有人值得你愛，無論你係needy 定non-needy 嘅approach都好，你都要去做。不過，記得要愛自己，做自己想做嘅就ok。唔好做多，唔係到你頂唔住嗰刻，你會好難抽身。

利申: 學緊

我都學習緊點樣可以唔咁在乎,
前排因為比鍾意既女仔己讀不回,
而且個晚我發現佢應該係封鎖左我,
但係訓醒第二朝發現佢又有覆我,
不過其實睇佢覆我既野我都知無機會,
只不過自己唔想死心, 所以又覆返佢,
佢今次無再覆我, 但無封鎖我,
BTW, 如果佢唔覆我, 我應該都唔會再追問,
學緊點放底, 點樣提升自我價值,
為下一個做準備

分別在於樣子。陳冠希chur同毒撚chur都已經係兩回事啦

無錯 根本就係呃佢地自慰
只能參考 不能盡信啦

樣你想點改？起碼心態可以改囉
一個chur人既毒撚，同有修養既毒撚邊個吸引d？樣不嬲已經決定左，係無得救，亦間接決定左會有幾多女性被你個樣吸引，所以咪唯有改變心態同談吐，增加吸引人既可能性囉

至於陳冠希，陳冠希會食既女從來都唔會係眾毒撚既目標，毒撚既目標係果d平平無奇又唔靚又無個人特色，中學當佢地係透明果堆普通好女仔囉

完全non needy會容易變成自戀
Needy既定義係當你為其他人 付出過多investment
同時你都想得到回報
對你生命中重要既人 屋企人,女朋友,兄弟應該needy
但係要有個平行點
適當時候變為needy 先至特顯出呢段感情既真摯
大家一齊學習

見到成班毒撚喺到交流就真係好好笑
真係覺得自己可以脱到毒
自己都未搞得清楚個問題
係你地個毒撚樣呀

其實每樣野 都係睇佢背後既intention
有人鐘意屌處女 呢個無問題 純粹係一個preference
有人認為條女唔係處 就係雞
呢個係needy

睇法一致啊ching

你應該繼續同佢傾 訓練下自己心理質素
你既動機係溝想溝佢 佢已讀不回
你自然就覺得唔開心
如果你既動機背後 純想認識下佢傾下計
你唔會唔開心

佢block你 你會好sad 正常 我都被好多女block
慢慢你就覺得無問題

你記住 佢block你 唔係你既問題
除非你話想強姦佢

否則既話 你只可以認為佢係唔適合你

無錯
令仔 有錢既chur 一定有女屌
但個d都好大機會貪你有錢同令仔
你chur 你已經all in左落條女到
條女只可以根據你外在條件決定受唔受
無其他選擇

本書唔係教你點樣搵女屌
你晚晚落club chur女
加上酒精一定有女屌
用來做老婆？
不了

但係我最後send既係一個問題性句子,
佢選擇唔回覆, 如果我再問會唔會好CHUR,
感覺再問可能唔係繼續已讀不回就係封鎖

你諗緊自己係唔係chur已經係needy
講咩唔緊要 係心態呀
談吐舉止係有幫助
但係你有一個non-needy既心態先

暖你老母呀 而家用蝗語都冇人屌？
兒燈仔真係痴撚線

另一方面係諗唔到有咩話題...
真係覺得自己好廢

屌你，依家放緊暑假連登真係痴撚線
先唔講你無啦啦衝出黎咬人

既然你有心捉蝗語
係唔係應該舉出個例子去糾正件事

收嗲啦 用蝗語仲咁撚多嘢講
錯你就認啦 你鍾意做支那仔係你問題

用好仔唔得嘅
俾埋出處你 「好仔唔當差 當差正仆街」有冇聽過呀
真係戇鳩

仲以為你有咩高見
好仔
我真係屌你味詞窮到呢
肥絲大隻都高汁過你
暖男唔用得，咁住家男得唔得呀屌你

唔撚識就出少句聲啦 詞窮
你嗰個乜柒暖男有咩出處呀
我個好仔就出自香港俚語
我係你就縮返入老母個閪啦

好行唔送啦支那仔

仲有住家男個意思根本都唔撚一樣
賤男都可以住家
讀好啲中文先出嚟柒啦

你地嘈自己開post嘈啦

自戀（Narcissism）

當控制唔到其他人諗法嘅時候
自戀既人索性 all-in相反方向
淨係顧自己 唔理其他人感受

Needy men only know how to care about what others want, even if it harms themselves.

Non-needy men look for that intersection where they can get both their own needs and their partner’s needs met.

Narcissistic men overcompensate and decide to only pursue getting their own needs met.

自戀嘅人通常有幾個特質
1. 佢哋覺得女人係雞
2. 反女權
3. 覺得女人係應該受到控制 聽晒我話
4. 將自己嘅價值觀拖落去人哋嗰度
5. 想控制其他人
6. 接受唔到其他人犯錯
7. 攻擊其他人

自戀既行為用嚟掩飾內心嘅neediness
佢地會變做non-needy 當佢地dominating

我覺毒撚點都有d自戀 自己就係
覺得自己既世界最好 唔會跳出自己嘅comfort zone
同時間 當有人唔同意自己意見既時候
就會想盡辦法攻擊返佢
我最鐘意既就係明明係自己有問題
都會賴落其他人到
總知自己既諗法就係最好

Showing Vulnerability
好啦 講左咁耐
都係一句講晒 高大靚仔有錢 實溝死女啦
仲講咁多廢話

幫大家打個飛機先
無可否認 根據natural selection
雌性動物係會揀一啲強大嘅雄性動物進行交配

但係能夠生存落嚟 往往唔係最強大既生物

相反地 軟弱(vulnerability)對女人來講係有吸引力

溝女既金句 膽大心細
我認為其中既膽大就係showing venerability

當男人聽到弱點 一定會聯想到弱點(weakness)
係我地世界 係唔容許男人show到佢地有咩不足
所以男人對於showing venerability好抗拒

放心 依家唔係叫你地班毒撚
手拖手 圍住個火堆 講下自己有d咩唔好
攬埋一齊喊 安慰下
大家再幫大家打個飛機

showing venerability唔係叫你周圍同人講你有幾廢

而係你夠唔夠擔 令自己變到好vulnerable
例如
令到自己被人拒絕
講完笑話無人笑
講一啲可能攻擊到人嘅意見
對唔識嘅人介紹自己
示愛

呢啲行為 一定會釋放到你嘅情緒
同時間令到你變得vunerable

呢種其實係力量嘅表現

A man who’s able to make himself vulnerable is saying to the world, “Screw the repercussions; this is who I am, and I refuse to be anyone else.” He’s saying he is non-needy and high status.

跟住作者又會講一堆打飛機既說話
過程唔容易 充滿血與淚
會係咁比人笑 reject
但係一定會值得

高質post留名

我唔驚
只係知道呢個情況

心態上係明白/理解

幫你簡略啲 姐係厚面皮就溝到女

好多毒撚中晒

雖然知道chur既原理，但高質post

其實好抗拒
自己個樣比人感覺斯文
再做一啲vulnerability嘅行為
會比人覺得好弱
有種比人認定係差嘅感覺

不過就未親耳聽人咁講自己
可能係我冇自信喇個人

試過做啲同性格相反嘅事
溝女個陣都係咁
唔係做唔到，但一定keep唔到耐
又打回原型

即係你心態上未得
例如外向人同內向人既生活方式唔同
（內向唔等於毒btw)
如果你硬係將自己個性逆轉
你有d情況發生你會措手不及
所以做番自己最好
當然要關心埋身邊既事同人

ching 本書喺邊買？
想買

想問呢d適唔適用係女仔身上

無錯
內向同唔social 唔等於毒撚
你要搞清楚你內向既原因 係唔係因為你係needy
呢d性格多都係後天因素
我自己唔鐘意social 係因為自己自戀
往往都想seek for approval 得唔到就會封閉自己
大過左就明白
自己係單親家庭長大 自少缺乏安全感
並唔係天生內向同唔social
有必要係要睇吓therapist
佢地可能會幫到你

做人就係要咁
所有成功既名人都有咁既質素 strong mental state
係好難好難好難 (功利主義 物質化 social media)
但係做到既話 你成個人會開心好多同自由
至少你唔會擔心你ig Facebook 夠唔夠like
唔會比social media 困住
你成個人會變到objective

I go to school by bus

呢個唔錯，特別最尾個段，香港D男仔全部都on99唔識增值自己做needy man

that's me :'DDDD

Lm支持

男人不壞女人不愛？
作者以前都係毒撚 為左溝到女
佢同一個player朋友落bar 想學下佢點溝女
結果佢個朋友一見到d女就講
“Hey honey, can I pee in your butt.”
WTF??? 好多女女都啤9佢哋
作者以為佢個朋友玩9佢 過左無幾耐諗住走
就見到佢個朋攬住條女走
估唔到一句會令人覺得變態既pick up line都可以溝到女？
莫非真係 男人不壞女人不愛？

No!
你講既野同做咩野唔係重點
重點永遠都係你背後個動機 同你想表達d咩
“the intention and implications of why you are saying it are far more powerful than the words themselves.”

而佢個朋友咁樣講就表達到
“I really don’t care if you laugh or run away horrified, but here’s who I am, take it or leave it,”

呢種態度就係所謂嘅 男人不壞女人不愛
呢種態度既感覺令人覺得
佢唔介意你點睇佢(higher level of investment)
同時唔介意被人笑(incredibly high level of vulnerability)

當然 唔係叫你做d/講d變態野
唔係叫你 溝緊女既時候扮唔係溝緊佢
懶係cool 唔嗲唔吊咁
呢種方法係有機會work
但係過程好辛苦同晒時間

呢個扮既過程(performance)
好容易出事 基本上一行錯左就gg
所謂既同女女玩既gaming
你係會好容易迷失自我 慢慢條女就知道你係needy

After all, why learn how to fake being cool, when you can just learn to become cool yourself?

I really dont care if you or run away horrified,but here's who i am,take it or leave it.

Best Quote I've ever heard.呢句完美總結個作者同樓主想講既野。

絲
樓主講得岩
有你講個種心態嘅男人其實成個人氣質都會唔同
係對女人大吸引力好多

講就易 做就難

聽完絲打咁樣講好開心 算唔算needy呢

exactly.

咁女人對住呢啲男人應該點

已讀不回 block

唔係毒撚都唔洗睇呢個po啦
你讀書梗係因為唔識先應該讀
你係咪要去小學笑鳩班細路學加減乘除？

我都應該係needy
但我有咩事都會先反省自己
因為個世界得自己 係我能力可以控制既野
用呢種心態黎提升自己
不過你呢d技巧我都識
只係覺得 當我既價值高左
再用技巧就可以食到更高lv既女
食低lv既女又唔洗咁麻煩

Amazon買左本書
個作者真係睇得好透下
我同ex分手真係因為我needy
雖然一開始我用technique 追到佢（扮唔needy)
但時間一長係會出事

膚淺+唔用腦，咁容易就generalize人label人，低汁男spotted,呢個post所有人都學到野，唔關毒唔毒撚事。

個標題夠話人毒撚
唔見你出聲？呢個po明明就係比毒撚睇
佢一邊教人點踩單車 同踩單車既原理
但對於本身就識踩單車既人黎講
佢知唔知個原理又有咩分別？
篇野就係比唔識溝女既人睇 而呢種人係社會上就係叫毒撚 你有咩不滿？
唔好一邊label我 一邊叫我唔好label人

毒撚同男神分別係樣

講黎晒氣，you deserve it

其實我覺得唔再笑人毒果陣
就証明你唔係毒撚了
之前睇過本書
話一個人愈用力攻擊一樣野，佢就係果樣野
因為人係會試圖反對果樣野，黎証明自己唔係果樣野
有冇人明

我都覺
同女人講道理真係晒氣

上面有例子，個冇用港男

這一位 不理睬 但我愛 就像我喜歡他 是為他不理我

女仔越chur, 價值也越低

你唔好衝出黎柒啦，樓主係鬼label人generalize人，屌係到賴醒，你話社會上唔識溝女既人就叫毒撚，你呢句就已經係盲目唔用腦思考好快5秒就generalize晒呢班人。

點解唔深入諗下點解唔識溝女=毒撚?係純粹因為聽得多社會上既stereotype定係個班人真係所謂既”毒”?你講得上面既例子就已經證明你係冇獨立思考既人啦，白痴仔。太得閒冇野做撚下狗先

你真係好弱智
一邊叫人唔好標籤人
結果自己做埋d野一鳩樣
我係咪毒撚都唔影響你講野冇pt

我自己過去就係佢講既人
我有冇諗過先講你又知？洗唔洗寫曬論文先可以樣達自己意見？
你中意咪話我係毒撚
都係果句 唔影響我既論點

唔好以為為毒撚出聲會有光環啦
我唔覺得毒撚有咩問題
唔肯改先係問題
而你 同一開始果個笑人係毒撚既果個人冇分別

毒撚既定義 係心態上
並唔係包括你既外表,有無女
有女既都可以係毒

Needy=毒撚性格 溝到女但感情可能唔stable
Needy+自戀=心態毒 好似我咁 難會有女
Non-needy+自戀=通常會係player 多女但係唔會有真摯既感情

本是同生根 相煎何太急
點解毒撚都要批鬥毒撚

好撚同意 好似我朋友帶假勞但又會買真錶
佢自己經常會話人或懷疑人地係咪戴假錶or 用假野
其實呢啲人內心好撚自卑同黑暗
混水摸魚 以假亂真 但假錶一眼都睇到 仲要係rolex

留名學野

btw 我前幾日正正就係買左 The subtle art of not giving fuck
真係幾好睇

你冇一條公式有好結果咁wo
家陣係佢想挑機
一邊幫毒撚講好說話 一邊又用毒撚呢個詞黎攻擊我
我只係對事
毒撚既性格本身就係難有女 令仔既毒撚可以有女 因為女溝佢 所以佢都可以係唔識溝女
咁當然有例外 但呢個世界本身就係用多數去界定果個詞語
我唔明話毒撚唔識溝女有咩問題
係個八婆中意挑機

理解能力都有問題

冇攻擊過你，已經好客氣

我都唔係攻擊你
不過你係白痴仔咁解
同女人講道理真係好撚難
講野冇pt都算 佢永遠無視你既pt
自己講就得 人地講就唔得
仲要連自己講過既野都唔記得

You can’t fake vulnerability and you can’t fake honesty.
女人既第六感 係對你既emotion 好sensitive
你覺得自己fake到佢
扮到唔理佢？
但係你一豎起尾 佢就知道係想溝佢
其實唔係一個大問題
問題就係我地太驚暴露自己嘅弱點
成日盡量諗有d 好有假設性問題 令佢覺得好有趣
搵一d好好笑既故事
用一d大話引起佢地注意力
佢地好快就知道你over-invest, therefore needy

You cannot fake non-neediness for more than a moment.

只有醉酒或者needy 既女女先會受溝

Vulnerability 基於誠實(honesty)
而誠實(honesty) 基於unconditional

Unconditional！？即係做兵仔啦
認真諗諗 做兵仔既人 佢地做既野真係unconditional？
佢地買野比女 條女講咩都附和同讚佢
所有野都唔係unconditional
佢地既目的都係 唔想條女唔好唔理佢

Human nature is such that we don’t trust people until we feel like we earned it.

你都明白如果有人無啦啦送好多野做好多野 你都會覺得

“OK, what’s this guy selling?”
Or maybe, if he was particularly pushy and weird,
“Jesus, is this guy an ax murderer?”

女女只會覺得你奇奇怪怪同可憐

“The only value I have to offer as a man is money and compliments. I have nothing else going for me.”

好人卡同錢只係你手上唯一嘅一張底牌

你可以做以上任何野
永遠永遠check 你背後既intention
只要你個動機係出於desperation
所有野變晒質

These are not gifts or compliments at all. These are deals he’s brokering.

其實所有付出同愛意
desperate既男人都係有諗過return
呢d所謂既禮物並唔係 unconditional.
只係希望條女唔好唔應佢
所有所謂嘅讚美嘅目的只有一個
就係希望條女鐘意佢

好人同自戀其實分別唔大
One only gives. The other only takes.
都係出於desperation

高質女女好快就收你皮 呢d男大佢地見得多
唔值得時間浪費
當你俾人拒絕
你就會覺得嬲 佢一定係貪錢 一定係雞 lying whore 一定係自己唔夠靚仔

你咁撚on9都溝到女既話
呢d都係貪你錢同埋貪needy
呢個唔洗多講啦 近排好多單新聞

究竟乜嘢係honesty?

An attractive man expresses his interest unconditionally, expecting nothing in return.

呢個會令女女濕晒 我自己都扯晒旗

True honesty is only possible when it is unconditional.

The truth is only the truth when it is given as a gift —when nothing is expected in return.

當我讚一條女嘅時候 我無諗過return
究竟佢係會reject我 定係同我一齊
係嗰個moment係唔重要
我係純粹express my feeling
當你讚女女嘅時候
我唔介意之後disagree with her
被佢reject 同walk away from her

This willingness to walk away from her and this ability to accept nothing in return is what gives my genuine interest so much value.

其實女人並唔係男人不壞女人不愛

When a compliment comes from a man seeking nothing in return, it’s a gift of truth, a piece of his vulnerability and infinitely more powerful as a result.

好多女女成日都俾人讚
而大部份啲讚賞都係基於neediness
目的只有一個: 就係你要做我條女或者你同我扑嘢

Beautiful women have been conditioned for most of their lives to know when a man is being genuine or not, whether the compliment is a gift or a bartering tool.

And when it is a gift, when it is honest, she recognizes and appreciates a man who genuinely appreciates her. These men are rare.

女人係鐘意比人認同 所有人都係
男人好少比呢d
真心同unconditional認同感比女女
因為佢哋背後嘅目的通常都係
想你做我條女or呃蝦條
佢地對呢d野好反感
所以唔好再講咩 女人不壞男人不愛

呢段我睇到扯晒旗
我自己就試過有一次
約過一個岩岩識既女仔食飯
因我同佢係whatsapp好好傾 大家都秒回
出街過程我都扮到好唔care
其實內心好desperate
食完飯之後
有個男仔打比佢話 約佢睇戲
個一刻我好sad 當我認為自己扮到無野
但佢已經feel到 咦你係一個幾jealous既人
之後緊係開始已讀不回
開始覺得我煩 鬧我
最深刻個句係 you have a weak mental state
最後block埋
當然個一刻我好嬲 果然係死港女 gold digger

佢可能純粹想玩9我
但無論如點都好 如果我係一個non needy就可能已經溝到佢
就算溝唔到都唔會唔開心

點解我冇一早睇到。。 。

巴打睇睇我最新打個段